得閒無事去下香討，發現原來係5毛藍絲重災區

入面完全冇人性
連bk都開始有良知
呢班人根本連畜生都不如

慎入

明明係香討發起衝擊

今日先知？？？

鄉土同BK一向都係0.5同藍絲集中地

唔好怪啲5毛同弱智既人。
btw, 你係bk 邊度睇到啲人有良心? bk 有良心啲po/人好快會比魔鬼藍絲版主掃盪。啲正常有良心媽媽唔敢出聲的。

認真 搵個post大家一齊入去撥亂反正
一個人入去講野盞比人屌走
一齊將香討變同溫層

無去好耐, 五毛佔左啦 ...